[reddit/外國真身] Global solidarity 己成, 可以做呢樣野

宣傳唔去中國旅行, 唔用華為etc
外國有唔人會因為唔同意當地政府而唔去旅行比錢佢地洗既
同支共講錢最實際